有冇ching開始體驗到番工既滋味？

唔知係咪成個人生大部份時間都係鳩鳩下
呢家份工我鬼死咁有興趣 人工又好pay
日日都好想chur盡佢 覺得男人要以事業為重
個人好有目標
利申 平時番9-8～10 自願ot有時星期六無野做都會番公司執下手尾 今年加左兩次人工
番工真係好正呀！

咩工？

工程....

on9

你老母個爛臭閪就on9

我最鍾意返工

邊飯

乜野工程先？大至起個人工島，細至係屋企整條電都算係工程喎

Structure

比狗做

唔辛苦咩

幾鐘意份工 但唔鐘意番工呢樣野

我都冇你咁誇張

Consultant?

奴性

唔想返工呀屌